hi 淡友 (841)

咁慢嫁

係呀，佢真人算矮

hi AV友 841

屌 唔知中 想覆覆唔到先知我中咗

屌

熊過定牛過呢

俾你地搞到好想出火

just do it

and share photo

開緊工點丁
講咁耐 圖都冇

不了

臨收市入返4M牛62718先

聽日應該一個裂口開係27000上

5號真係過氣

最後一分鐘
開估
引熊跌
聽日高開
最少270樓上開
牛過
歡迎留名聽日恥笑

GUN!

聽日高開係必然既事, 同我估聽日太陽會係東邊升起一樣

仲有29分鐘, 記住4:29 渣期必勝大法

聽日三萬八我都唔驚了

係啦
有咩網推介

今次渣盡佢10張大期先5:15準時收錢

內河清
你隻熊有骨執
都有0.009汁返

係0.009432

可以計續玩到期結啦

比你早過我講
咁我仲有賺

你低過0.01入？

有排先入錢

紙倉幾準都無用

唔係
講緊呢隻我當死左，
岩岩仲差千零蚊數未追返
依家有2千8計返賺幾舊

喔，我都要等出糧

牛gel

牛gel到32000唔該
牛gel

訓醒 睇完隻港女 乎合預期 出街食個tea先

無人講AV 個POST 即刻停晒

夜期弱過藥煲

打完個飛機訓著左

都收左市,班咸濕仔重唔即刻去出火咩

睇緊女今晚包夜🤡

IG大法係咪又贏

外圍升到巴巴聲, 係嬴硬

急問 等夜期開依段時間做咩好

納指100又historical high 係咪傻撚左

搵個番號

唔識睇 講解下

今日夜期大法麻麻地喎

公海

魔咒黎

你地信心不足, 係咁沽番出去

渣ga, 等睇今晚升300點

回啦回啦開CALL日日賺

買牛日日賺
聽日3幻點

原來脫歐又延期到出年1月, 又少左樣野煩暫時, 今次仲唔牛三大爆發

屌
我d英鎊又跌返
仆街

其實英國咁攪法真係未脫已經玩死左自已國家先

權太又領熊軍衝鋒陷陣

多謝
牛過左

牛牛哈

脫歐期近 all in ：
有deal → 爆升
延期 → 爆升

脫歐買牛發達法

繼夜期日日賺之後，我發覺呢排買牛都日日賺

通常連登一有呢啲 post 就股災

夜期照升理能得你

fucking popo 係屯門放tg
壽司鋪啲壽司中曬tg

你個名

過澳門會唔會俾人check
過2日要去做野

啲狗真係好撚戇鳩

胡椒火炙三文魚壽司

唔食得了

冇腦的 毅進仔啲智商將u grad 果啲都拉低

不過嗰邊全部店基本上都食得屎
啲tg 入曬風槽
啲野食店更加唔使講

對面就係一堆食店

依家即時資訊？

咪又係照賣

唔洗即時都知

下晝班狗試tg ar

冇野

plus 500 缺點
開戶前必需留意

1. 買入賣出需食五格差價
恒指27000 買入賣出約26997 27002
即細期先輸50

待。。。

2. 兩分內平倉過多會收warning 太 蜜會ban

3. 915 hsi 開市。至少15秒後先有開價 夜期一樣
4. 滑價。睇住27000落 正式落有0.5秒網絡緩衝 通常都會被食左格 就算set價 問題一樣存在

4. 買貨不利 當急升時 有機會變成 hsi27000 點 買入27000 賣出27005 變相貴五點

5. 睇住黎打。27000做止蝕 指數未到觸發

6 不定時轉倉 dklm 今日無啦啦轉左下月

7. 1900 持倉會收過夜費

牛 G E L 牛 牛 哈

教主出現喇
牛牛哈

冇錯 再比佢地gel一gel股災都似

教主
聽日又升

係買牛啊

教主話好快就會上到3幻點

夜期又牛三有權神無窮人

夜期真係日日買上就得

挑! 聽日最多咪又係高開幾十點

幾十點照殺

聽日280見

萬升

十二月 32000
下年 38000

今時今日仲重熊嘅人到底咩心態
牛三

劍指二幻狗

仲有傻仔以為會回?月尾前直上280啦

燈到就三萬啦

車已開

你都傻嘅 上到一早就上左啦 咁多利好先升得嗰二百幾點

仲買牛你不如比錢我洗好過啦 唔好比大戶食

如果有得put熊證就好

熊軍仆街都唔得掂

話唔定我冇反手到宜家就25000

熊軍大家庭歡迎你

屌你反手牛啦

我係絕對唔會再背棄熊軍
熊軍跟我殺啊～

我熊軍大倉274 牛軍咁廢冇可能殺到我地

你犧牲自己

熊軍真係好撚慘 好撚同情你地

好想請你食M記加大

274.....聽日就唔見啦

唔係話10月會股災 又咩死亡三角又剩架咩
點解變左股joy

個個唱淡，就知個市有排上

大棍上

都幾升得

夜期又升左成100點
晚晚升100點已經係例行公事

有無人仲重熊緊

沒事兒 呢 ??
快d 負評我

應該ifc覆唔到post

幾手熊 274自動止蝕

s&p 500期貨已經破左record high, 牛軍又嬴

睇個勢274穿硬

炒啲咩可以穿到274？
減息？貿易戰首階段？

熊仔數量銳減
無乜動力殺上去

咩都唔使
我地有大戶ATM 權太神

呢啲位好考技術

嘩屌，聽日要裂口高開喇

單係市場氣氛已經夠上274啦
你睇道仔同夜期無頂咁升

今晚有咩消息炒上去

牛市仲要咩消息

今日都係靠5號仔先上唔到....唔係佢我D骨都冇得執

美股gogogo

其實有咩咁利好 日升夜升

德, 法, 意都創緊all time high record

來來去去都係個４條友日吹夜吹簽野，之前提過唔搵叫乜名了
都係
侵
ＬＩＵ ＨＥ
ＵＳＡ １
ＵＳＡ ２
市場又受喎

仲有ＵＳ業績囉
不過ＨＫ業績衰個時又唔會跌喎

歐豬都升
咩料

今日唔輸聽日都輸，升啦，月尾３２０００
下年劍指３８０００

睇ＡＶ好過睇股

夜期例牌+100左右無力
估計好似上星期五收市變+60
未傷到熊軍太多

目標打柒條廢閪林奠27777，屌爆佢
不過條7婆有d難屌得爆

聽日肯定升500+

道指回左一大棍

少左咁多又話牛gel

又到左入金既時候

聽日出糧之後all in 275熊

熊熊...

可能到時暫停買賣喎
btw聽日出咁好，我３１號先有得再玩

不過休息幾日可能係好事

仲信會跌？ 人哋美國下年大選

我9up
31先出

美女271好大沽壓
一棍隊番落去

美女想倒跌

夜期跟升唔跟跌
好似之前上3萬點既節奏

我d7522啊

非常值得大家認真睇一睇

個升勢似係已經預左呢兩樣ok
而且香港個局勢放緩冇惡化，有公眾活動個市場都無咩感覺
而且美股回，港女都頭也不回硬撚到爆炸
只要呀爺唔跌，港女有排上都似
而且啲熊越殺越多
牛gel啦

早晨噤多位

牛 G E L 牛 牛 哈

大市留意27005

大市到達阻力區有背馳跡像
macd 差距變細 上升動力較上一次弱

整體大阻273 左右有250天線
視乎今日能否升穿27000 並企穩30分鐘
臨近期指結算 273 應該升唔穿

而估算今早裂口升至27000 後沽壓會不小
今日range 267 -271 中間炒波幅該有利可圖

真係有隻傻狗負評

早晨
今日贏幾多

睇圖
下月應該要跌多
個勢唔好 股市行相反都未必夠力
下個月如果係好倉 高位上到28500又好似冇理據做。 向下行易好多 5仔跌到50 蚊都死啦

50？起碼30啦

好多貨 擺左係銀行夾萬
唔會夾到咁低
實物換股 最少都3個月

開市洗唔洗走牛入熊
牛都有百零點

向下行好多關
上要到29000都冇明顯阻力

都要破273先

今日又玩高開急插定堅升？

273紙板黎

273今日破唔到啦

無錯

你274熊就係人都知

傻牛比你地開心多幾日

一跌唔會跌百幾點咁少

我宣布由今日開始牛三爆升直至30000點

唉..
今日又要睇住隻百威捱價

睇圖一定要睇呢啲
MACD SAR KDJ 三項指標有冇特別
RSI PVT ROC MTM 睇成交

圖表派自從侵侵上左位之後都好冇咁準

圖唔會”騙人”的.
日線SAR 個signal 近四次全中

SAR 22/7 sell signal
283 沽到262

出圖

27300

27000

七巧皮唔知有冇一百蚊分返

274前唔會跌 confirmed

Sar上落市輸好多喎要全年都堅持用同一策略

今日策略.
27005 + 100 以上只call 不put
27005 -100 以下則put 不call

你知佢上落市咪得囉

.

指示？

點樣知分享下

想燈爆邊?

收到風 今日千升

輸三四次咪知係牛皮市

屌
又開燈

留名期指高開150點後急回100點

即係點, 睇唔明

DL 已見

今日見唔見到274

要睇權太哥

今日冇漏閂喎

見唔倒，一開波就爆上275

牛過洗唔洗等274先食

期指軟到,係咁刷DL

好倉又贏直情睇都唔駛睇等收市就得, 乜都唔駛操作必定DH收市, 今日決定用其他時間黎搵酒店G收市之後去玩餐飽

係呀…港女好興震倉

小心倒跌

乜要睇市架咩？
買牛就贏，買熊就輸，就係咁簡單

逢DL就買一口，發過豬頭

1876唔好再跌啦..
輸好撚多啦屌

唔知272上唔上到

今日擺明倒插格局,好軟

特價又熊又黎喇
柯煙272熊

指數開27027 都算一個幾好做位

一開現貨即入熊穩陣,有273大位守住無有怕

買30手牛睇下點先

唔得呀.
一定要跌穿返27000 先

守緊27000.
等多15分鐘

或者熊既話要用返期指high cut loss

有淋病出黎記招，點會升
100%跌

港女呢啲廢西市邊有得升

51299 必勝

好準呀 大家

再黎多次磚頭破腳

笑撚死我仆街,一棍插番150,

冇哂力

拿我一路講垃圾港女一定高開急插,無馬後砲

無啦啦跌乜鳩

要落到267啵 有d難度

入返位

上邊27000 下邊26700

中間位牛熊都做得~

權太係時候定期報倉喇

都話左271都上唔到㗎啦 哈哈哈哈

轉燈？

邊邊風險高啲

因為開記招

就黎轉埋燈美股all time high，港股轉燈

做都要睇位先做得..
暫時係跌勢
但入返琴日個磨區..
好易見支持..

牛既話.. 入返磨區睇下有冇反彈..
上唔到27028

熊~

仲唔入牛唔好陣間又後悔

入牛正傻仔

其實無論買牛熊都好,記住港女唔會爆邊就得
呢啲廢西市淨係識磨

Ok

所以 SC SP日日賺

驚西

買牛熊不如買av

好大棍

入牛等開車

1876 又跌啦PK

屌你真係轉埋燈

26748牛

26958 +
set cut loss 26928
target 26990

都叫你地入熊㗎啦 哈哈哈 唔聽我講

屙個屎

我又玩紙倉試下個策略先
26952+1
27086 target
26892 cut

引熊

777 出聲
快沽
冇時間解釋

1分鐘圖早晨之星

衰貪心..
冇set到target
26960 set loss 算//
好急屎呀

271先熊 睇你有無咁多錢托

沽

收到 加牛

跟住777係無得輸

點解每個月都有人唔識玩期結？
令人費解

琴晚夜期嘅升幅
今朝比777 一下ko

其實每一日都係咁玩法, 開市後半個鐘扮跌, 之後就火箭直衝DH, 唔怪得咁多人都要輸錢

今日可唔可以穿26762

都好，穿左我就吉倉
唔使睇市住

屌咩 日升夜升 開市追左牛

又跌乜鳩

好難 除非呀爺再跌多10點

777每次都好準，想輸都難

大位就唔好亂入

期結撚狗
只要堅持權太神既方向

所以好倉都暫時安全既

31.0 既百威而家得返27.95

識睇圖點解要炒新股.....

我都跟住777食唔小錢

26860 左右都冇支持應該點都有雲啦

見到跳通知話開記招即入熊即贏

開記招前入，開記招即走，fat fat

DL 已見
快入牛

收到

你地2個

o升唔返27000 唔洗牛啦

頭先彈上..
就要日線上返OPEN 先至牛得

尋日已入4M牛，不過今朝冇食晒左，等下午上27100食

等得到下午就273食啦

下晝唔跌穿26850 唔熊得.
27000 以下牛勝率唔大
刷幾格都可以既

牛仔入唔到貨

俾晒時間磨係度俾位入牛, 咁都把握唔到機會唔好同人講有玩牛熊

一姐
呢度有個荀盤
快d黎啦喂

鳩蛇都要出水了

777講完野未

講完
千升了

快啲去搶

要唔要人含撚

雖然我結咗婚
但唔介意懲罰下妖女

冇反應

尋日話追唔切貨既巴打係時候重手入牛！！！

不了好撚貪錢
開頭易溝之後見你搵得少過佢就慢慢想走
利申：無比佢知鳩蛇父幹，之後好似唔知點解知左搵返我
，我理都唔理佢，玩完就算

牛左既...準備好止蝕未

抵啦呢D女人

破左位

真係睇唔到有咩原因跌
有deal
中美世紀大和解
Brexit delay
香港已習慣tg 放題成新常態

仲買熊正傻仔

一個朝早唔知點解輸L左2K

今日竟然跟住777輸左2K

777講完野後
個市即drop

林鄭係熊軍既朋友黎

嗰到已經6000蚊

牛軍頂住呀，星期四先出糧

今日再買錯就唔撚玩

我隻大快活52今日好好力

試多次底~ 穿既機會頗大

劍指10MA

爆落未

上273啦

唔理恒指住，再睇道指先

想入又無人派貨俾我 今日都係去睇AV

未瞓醒再瞓下先
一陣又上返270啦

雙底 sad..

又100 好痴線

我想禁200手架 禁市價又掃高哂
但又無乜貨 應該又歸緊邊
屌。。。

牛最後招集， 11:10開車

咩倉都無 今日好唔順

你打返2次飛機清醒返先再買
打到順為止

隻55721 禁0.33@100手 又無人派貨俾我 唔想玩

引熊格
個人覺得

未熊既算啦~
向下得返70 點~
博唔過..
等位牛下好過

反手再反手

壓彈弓，一彈牛gel

等佢跌多少少反手牛

你條大仆街

62718夠唔夠膽買
買左要預輸
但輸既機會可能係0.1%

10用期 26850 +1

止賺20點

10月*

跟

今朝高位入咗

今日牛同熊都太遲了

屌 無你份
你入熊

仆街

輸既機會係100%

屌 一陣就插到啪咗

20 點不了

26820 +1

50點止賺

唉..
開親牛牛見到百威日日跌
又唔想走..
真係心痛

牛軍

我想買多幾部I風姐

突破左265-268 又落返黎

好想知依個gif原link

仆街 早知唔走啦

唉走左熊Tim

又俾權太玩爛咗

升呀

至少上返5萬

權太佢…

比佢搞灣哂

比佢搞禍哂

其實咁耐都唔知幅圖講咩，引人落疊？

如果穿27.25 就小心了, 無底深潭

套牛

點解你會買佢架其實新股十隻有八隻都跌穿ipo

屌！
迫害

佢真係好仆街

sure 權太牛倉？

sc 無得走呀 食屎啦今次

個市反應咗 應該係真

穩定咪short 9 巨

插極都仲有得插

升！

26756大支野

CLS

我就醒，無跟

架妹 同 美女 都濕緊

係佢跟我地
我地係受害者

走唔走熊好
一陣要食lunch

穿左我IFC

尋日收市前入咗4M牛62718，頭先睇原來跌多左，就黎打靶

55點

上273啦。。。唔好跌住呀

穿左喇喎

無野啦, 頂得住唔會再穿

一個個人啫，我聞到滴露味漂白水味，想反胃

係咩 -100喇喎

你仲好講

漂白水啲氯氣味

權神真係

權太收手啦，唔好再迫害人啦

我牛左阿diu

漂白水加氯水溝埋會死人架

社蓄巴呢期去咗邊？

無LOR 等死

就黎有得出糧

極牛?

下晏一定係咁

太太快啲走牛入熊啦 穿268喇

做正事

出糧買兇殺死權太
重熊巴唔好救佢

權太

點解可以咁快上水
係咪寫左個bot

做大事

巧合
訓前望一望

你想點先

定其實你就係mon post既人戶
大事=追住權巴黎做
權巴你入升?沽返300B玩下先

或者咁
不如講下你咩位入牛

咁又唔得 要買佢對家拎返啲散銀

社巴今日辛苦啦

10幾點都唔破埋腳?

終於明白大船必沉個大字原來係權巴咁解
權大大

0.79

我都坐緊牛
頂唔順就斬

冇投放咁多係港女 絕非大戶
只係人人都有亮燈時 亮左唔好唔信

有用咩
上星期三乜都破哂
結果升期四已經升返哂

就係咁所以唔敢睇咁淡，點知越插越有

上275啦

近既？

輸極都仲有錢既你

期結嘛 其實想睇signal 聽日都會升返

如果尋日你改果隻係271熊既話，依家......

破唔破腳唔洗咁在意
睇下星期班大佬想點先

權太係大戶嚟㗎

我估推爆273

鐵塔靈魂

265
期結唔玩咁近啦

怕老婆會發達，權太就係例子

不要說了點解成日腦沖，留係275仲好

有少少錢咁啦再輸多100k唔玩

估27000 結算

反正期結多數磨.
要轉都轉得7788

做pt對沖

近過我既觀察名單

真。大戶

應該270結
不過推到咁高 無乜位做好倉

唔好啦

咁近...打左先上

我個隻呢

鐵塔好硬

26478。差22點 順手啦
打曬萬升

d熊好肥美

不要說了
1.9蟹左

牛既話有270走啦。

百威都變蟹

溝

一到1.5/1.6就要入貨啦

大佬標 強推 你一聽就知火棒股

綜合大家既意見就係：
期結多數行range
270期結機會好大

結論：依家all in 牛

大家講咩都無用
權太一野就ko 你

而家為有溝貨

前底1.65都穿左仲敢溝咩

是咪引緊熊

權太神襯你燈力強勁 想請問下今個期結係咩位 同下月走勢如何

買乜好

係，牛 gel~~~

呢隻同都係北水好鐘意托
呢兩隻個價

走左味

跟左我近270買熊既
相信都有晒斬獲
今晚可以食餐好

270死哂冇得玩點計

點解你出現左我唔知
無跟到
一陣點部署

「彪哥教室」：
行range 唔代表270結
Concept 錯撚晒

期結個玩法係，首先你要了解依家咩range
好明顯個底係26620
個頂就27020

總之每逢27000左右就熊
26650 左右就牛就岩

但依家26780 就唔代表會上返270結
D concept 錯到離晒譜

彪哥

無窮人

我又要飛啦
要成日周圍飛真係好忙

今日都教晒大家點玩
自己醒水啦

準備爆邊

六合彩未出料呀

大佬好野!

人生贏家大佬彪

六合彩今期點預測

彪哥彪哥彪哥彪哥

神宮寺正到

4M牛62718就打靶

牛軍會戰勝歸來

0.75

唉

好大棍 有無人牛左

死左隻62718

今日跌唔緊要，最緊要聽日升

其實權太係咪幾層樓收租撚我地

權太快啲反手止蝕啦

又比權太整到我成個星期冇飯食

太船必沉

我聽日個早餐無咗

升返啦 無事啦

56535
哈 今朝差 0.5打靶
居然贏番轉頭

牛軍受死吧

我唔玩喇

62718打靶同時，入返4M牛62908

睇唔透，空倉算

支持聽日上275

倒升程序已經起動，熊軍準備定收C啦

不要跟權太對抗

272熊等睇樓

今日乜9都破撚晒

OK 去紙紮舖慢慢睇

唉。跳樓都唔掂

貼返26750左右先開

今日叫做無咁痛 食回個下

62676

個個比人打死左係咪心情低落緊

可能睇緊片

尋晚勁多人牛過 今日牛過先抵

今日輸到呢

50手牛 俾你打死左 開心味

佢一加持個下由0.01%變100%輸
你仲未走？

叫你止 唔聽

無走左 死左

你都買幾近

啪

太太殺人如麻

頂唔順，轉晒4M牛57457

有圖我入多4m

跌破招股價好唔好入返啲

睇岩唔買升到乜咁 睇岩一買坐到乜咁

熊得

入熊就唔使坐

雙底已成 準備倒升

聽日應該再上270 重牛先

未跌定
等定左先

髮菜巴,唔好同權太對抗,止蝕反手方為上上之策

熊咗啦

2點國家隊準備

其實做乜跌？

有3格食

其實係之前炒太高

業績衰.
伏黎

但內幕一早應該知個成績唔靚
係咪順便派貨

下月期要至少升穿26830 先至考慮牛

根本係..
諗住佢唔會點大跌先拎黎SHORT.
輸到反肚
而家冇人接..焗坐到到期

下星期二我都開始試下期
宜家 Paper Trade 中

睇中今日會高空，但做人真係唔可以貪心
如果高開 100點冇食就真係豬到仆直

都無消息
點解大家覺得升？
你地d料人地一早知
反影晒

巴打似乎係新手黎
浯識set 止賺同止蝕 唔好掂

未識玩
唔太識用 SP trader

值唔值得牛 700 / 1299

期貨唔係拎黎當牛熊炒

如果你炒即日.
本多既玩張細玩下無所謂

建議你初初買果陣落完盤set 止蝕同止賺 (set完唔好改)
仲有..
Touch 左一邊記得入去取消返個指令
我中過兩次伏架啦

放左.. 個止蝕盤係度.. 一掂價同我開倉

咩叫 touch 佐一邊

到10天線好似都彈唔起.
NOV 個期應該點都穿多次26750 好啲

輸6~8K今日 去睇AV

好似我26800 + 止蝕︰26780 再掛26820

放左26820
個止蝕盤仲掛係度.
26780 會同你-1

Sptrader有oco

今日肯定無得再跌
現價揸期極高值搏